想申請信用卡 邊張好

黎緊可能有需要碌大筆數目
想儲下飛行里數
巴打們有冇攻略邊張好

大筆數目睇下有幾大

Option1 SC Asia mile Master卡
迎新優惠：
頭$7500簽賬$0.5/里數(姐係最多簽$7500有15000里)。打後嘅$30000合資格簽賬有$2/里數(姐係簽3萬有15000里)

呢張卡簽多過$37500，打後嘅本地$6/里

呢張卡要求240k年薪，或者放60k資產係渣打(一時時批，有時放200k都唔批)

Option2 AE CX Elite
迎新優惠：
簽夠5000有基本1000里+額外5000里，網上申請有額外1000里，如果用網上推薦link申請就有多2000里，唔介意嘅可以用我本人嘅推薦link

呢張卡簽多過$5000嘅，打後嘅$6/里，迎新期頭3個月$5/里，同埋平時可以拎住呢張卡免費任入全球機場嘅貴賓Plaza lounge

呢張卡要求300k年薪(但係網上申請唔洗交入息證明，唔夠嘅你報自己有300k就得，同埋申請連批卡好快，1星期內搞掂)

有咩唔明可以tg我，tg:

勁喎巴打 cap定先